公司內調team使唔使派散水餅?

係原本條team返左差唔多年半, 同事關係OK
遲D會被調去第二個team, 工作地點直頭係第二區, 應該好小機會再見
呢個情況使唔使派餅?
我理解派餅係辭職去第二間公司先會派, 調team都派會唔會好怪?

無人會介意呢d 野
你估你大明星?

唔使
如果不嬲都無既話，唔好開個先例，唔係以後d人憎撚死你

同事關係算係唔差呀嘛
咩都唔做就咁走左去好似好怪咁

關係好就派

請食飯咪得

同佢地一齊出去食餐lunch 未算Lo

同意

直程要搞個farewell party添啦